有冇#90前嘅巴打入一入嚟相認？

原來巨巴係80後

#20943
出返去喇
你個40後

get錯 sor

原來巨巴係開國元老之一

一見到有得過檔
即刻仆過嚟申請ac

唔怪你

我第二天下晝先申請 6個鐘後先認證到

我係admin 幫手認證個班
等咗好耐先收到信
㩒落去話已認證，嚇死我